成班傻仔夾埋星期五放 準備人踩人

到時仲唔人踩人？
實有人淆底/為咗錢星期四放
義氣不及黃金美
最後空頭公司安全渡過
希望快啲星期五睇人性

如果要work就大家繼續買落去堆上去
如果唔係就會爆
好多多頭都會GG

樓主記得聽日沽爆佢

等睇星期四已經人踩人